<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>SURPASS2-ES</title>
    <link>/surpass2web/es/</link>
    <description>Recent content on SURPASS2-ES</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/surpass2web/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Monitoreo de insectos polinizadores</title>
      <link>/surpass2web/es/portfolio/wp1_monitoring/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/surpass2web/es/portfolio/wp1_monitoring/</guid>
      <description>Vigilancia de la situación y las tendencias de los polinizadores y los servicios de polinización Vigilancia de la situación y las tendencias de los polinizadores y los servicios de polinización Existen pruebas de disminuciones en gran escala de los polinizadores en América del Norte y Europa, pero se sabe relativamente poco de su situación y tendencias en América del Sur. Un enfoque de vigilancia sólido es fundamental para aumentar la base de pruebas para comprender las amenazas a los polinizadores animales y respaldar las políticas para su gestión y conservación sostenibles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polinización de cultivos</title>
      <link>/surpass2web/es/portfolio/wp2_experiment/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/surpass2web/es/portfolio/wp2_experiment/</guid>
      <description>Evaluar los impactos de la intensificación del paisaje y el contexto en la abundancia y el comportamiento de los polinizadores La expansión e intensificación de la agricultura se han vinculado con las pérdidas de polinizadores y la polinización, y aunque interactúan múltiples presiones, la limpieza y el deterioro del hábitat se consideran los impulsores más importantes de estos efectos. Por consiguiente, la vigilancia eficaz de las poblaciones y su impacto en los servicios de polinización es una parte crucial de la validación del costo de esa gestión.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cartografía de la cubierta terrestre</title>
      <link>/surpass2web/es/portfolio/wp3_landcover/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/surpass2web/es/portfolio/wp3_landcover/</guid>
      <description>Cartografía de la cubierta terrestre y la demanda de polinización Los productos de teleobservación, la información sobre el terreno y los modelos de servicios de polinización se utilizarán para elaborar mapas de la cubierta terrestre capaces de informar sobre la distribución de la demanda de polinización. Cuando se combinen con modelos de redes de características funcionales y de interacción, estos mapas nos ayudarán a cuantificar la demanda de servicios de polinización en todos los paisajes y a predecir y gestionar mejor las existencias y los beneficios disponibles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servicios de los ecosistemas</title>
      <link>/surpass2web/es/portfolio/wp4_modelling/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/surpass2web/es/portfolio/wp4_modelling/</guid>
      <description>Modelización de servicios de polinización y poblaciones de insectos Servicios de los ecosistemas Modelización de servicios de polinización y poblaciones de insectos Las abejas administradas y salvajes proporcionan importantes servicios de polinización para muchos cultivos. Si bien la demanda de polinización ha ido en aumento, la abundancia de abejas ha ido disminuyendo en muchas zonas.
Es importante estudiar la forma en que los paisajes agrícolas afectan a las poblaciones de abejas y cómo las abejas, a su vez, mejoran la polinización de los cultivos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>