<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Citizen Science on SURPASS2-ES</title>
    <link>https://retoschmucki.github.io/surpass2web/es/categories/citizen-science/</link>
    <description>Recent content in Citizen Science on SURPASS2-ES</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://retoschmucki.github.io/surpass2web/es/categories/citizen-science/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ciencia ciudadana y polinizadores de América del Sur</title>
      <link>https://retoschmucki.github.io/surpass2web/es/blog/citizenscience/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://retoschmucki.github.io/surpass2web/es/blog/citizenscience/</guid>
      <description>El libro Ciencia ciudadana y polinizadores de América del Sur nos proporciona, a través de un lenguaje claro, directo y accesible, una lectura útil y amena. Se trata de una obra original que reúne por primera vez, en un solo volumen, conocimientos sólidos sobre los polinizadores y experiencias exitosas de proyectos de ciencia ciudadana realizados en América del Sur, centrados en esta biodiversidad. Blandina Felipe Viana, Universidade Federal da Bahia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PoMS en el extranjero</title>
      <link>https://retoschmucki.github.io/surpass2web/es/blog/poms_ff/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://retoschmucki.github.io/surpass2web/es/blog/poms_ff/</guid>
      <description>Contando polinizadores En el marco del proyecto SURPASS2 (Salvaguardando los servicios de polinización en un mundo cambiante: de la teoría a la práctica), financiado por el NERC, y que reúne a investigadores del Reino Unido, Argentina, Brasil y Chile, implementamos por primera vez la metodología de conteo FIT en Chile.
A través de una colaboración con el programa regional EXPLORA de la Región de la Araucanía, en el sur de Chile, adaptamos el esquema de monitoreo de polinizadores desarrollado en el Reino Unido para América del Sur.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
